有冇人知d 菲林咩事

係咪漏光加快門開太耐手震呀

部機漏光 形成左你無㩒快門都有吸光既現象

係傻瓜機黎
應該冇得開太耐快門

有時冇開閃光燈都會搞到個快門hold好耐，你呢個情況我都試過

拎去整 好貴

壞撚咗咪可以開好耐囉

甘你老母 收皮啦

邊度買

有一個文青傻閪學人玩菲林

菲林的不確定性

咩model? 啲紅色光係漏光了。呢七張出事/全部都有問題？

你筒菲林有無過期/二手？ 有機會係你筒菲林走光。
上菲林嗰時有無拉太多出嚟/ 未rewind 就開咗倉蓋？

可能真係喺蘇華度買

甘你老母

邊間買

遊樂場 香港相機

上次行過旺角果間啲機好殘